+++
title = "Встречи на Ловати &#8212; 2007"
date = 2007-04-04T20:04:19
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/04/vstrechi-na-lovati-2007/"
permalink = "/post_618/"
Source = [ "http://groups.yahoo.com/group/mak-info/message/1848",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "vstrechi-na-lovati-2007"
aliases = [ "/post_618", "/2007/04/04/vstrechi-na-lovati-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

24-25 марта прошёл очередной фестиваль интеллектуальных игр среди школьников &#8220;Встречи на Ловати - 2007&#8221;. <!--more--> В упорнейшей борьбе (интрига сохранялась до самого последнего вопроса) в Основном турнире победу одержала команда &#8220;239-1&#8221; (Санкт-Петербург).





  

Второе место - &#8220;Daemon&#8221; (Великие Луки).

  

Третье место - &#8220;Юность Ленина&#8221; (Долгопрудный).



Среди младшего школьного возраста лучшей была команда &#8220;Ника&#8221; (Великие Луки).



_Константин Алдохин_